Projekt strony internetowej z przepisami.

Projekt wykonany w języku JavaScript z użyciem frameworka React dla frontendu oraz Node.js Express dla backednu oraz zostało użycie bazy danych postgreSql postawionej na Heroku.